yahoo 新聞d comment好可怕

其他新聞都有大量藍絲
雖然而家都冇人用yahoo
但係可能仲有d銀髮族用
手足 係時候做野

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

推721post

班垃圾大陸黨員都9000萬
香港5毛水軍究竟有幾撚多？
琴日個校長 youtube直播
竟然全部簡體 垃圾

廢老大部份唔識上網
用YAHOO既多數係5X幾歲嘅廢中

但時間地點都係錯

又要講，咪撚理奶共yahoo
長期500隻3毛長駐，咪浪費時間